## Microservice 🚀

Microservicios con Spring Boot 2, Spring Cloud, Eureka, Zuul, Ribbon, Hystrix, API RESTful, JPA

## Construido con 🛠️

Las herramientas que se han usado para construir el proyecto fueron:

* [Spring Boot]() - Spring Boot
* [Spring Data JPA]() - Spring Data JPA
* [Spring Cloud]() - Spring Cloud


## Autores ✒️

* **Fernando Chahua Lopez**
* **Diego Bustos Bustos**
* **Alexia Silva Guevara**
* **Marco Antonio Vargas**